彭定康夥同過百名跨黨派上議院下議院議員去信英國首相，要求英國制裁香港官員及陳全國

前港督彭定康與英國過百名跨黨派國會議員，聯署去信首相約翰遜，要求英國政府引用《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁被指打壓香港民主運動的官員及實體，並且對新疆黨委書記陳全國等被指侵害新疆維吾爾人權的官員，實施制裁。

彭定康在信中表示，反對中方上月對多名英國國會議員實施的制裁，認為中方的制裁反映中國政府的威權主義正在擴張，他又認為，英國與中國的所謂「黃金時代」已經過去，敦促英國政府以跨部門方式，盡快檢視策略，以應對中國政府對自由世界帶來的挑戰。

中國外交部在上月底，宣布制裁英方9名人員和4個實體，他們涉嫌惡意傳播謊言和虛假信息，中方保留採取進一步措施的權利。

推

彭定康都睇到頂唔撚順

肥彭

777
陶輝
莊定賢

英國賣國投機分子

Boris Johnson
Dominic rabb

國安法通緝前港督
又上國際頭條

陳全國係乜水

藍轁文條龜頭奶共撚樣一定唔敢制裁

新疆集中營前書記 現任政治局委員

可以提前落台了

之前有條片話佢好想賺人民幣。但係好似唔多人提

本身都已經比人踢爆錄音
( 繼續同獨裁國家合作 )

我開過post